而家香港有冇可能出到首好似 李香蘭 咁嘅歌

我覺得唔得

夜雨凍～dadeedadadee照片中～
嗰陣一聽就俾星爺洗咗腦

冇咁嘅份量嘅歌手 再好嘅歌都冇用

明明就玉置浩二既《行かないで》

都要改到
Btw你啱

國產007吳國敬翻唱仲好聽過學友原版